有無手足想出黎傾波？

19-20球季
利物浦一定重奪英超

我係金鐘擺下擂台
不服來辯

Join

我就覺得係阿記再次不敗奪冠

唔服
有膽出黎隻抽
記住上齊架撐
怕你唔夠打

好!!

好！